[Pubg討論]點解唔加入雨戰呢？

如題。
本人是一名電競愛好者，玩了Pubg已有一段時間了，今天突然有感而發。
我覺得呢，為什麽Pubg遊戲開發商可考慮加入雨戰系統呢，一黎可以令隻Game更有新意啦，現時Pubg絕地求生已百花齊放，咩玩法都有，要做到隻Game更彈性更多元素，真係有得諗喎。
拿，雨戰呢玩家就唔可以帶太多裝備，因為負重會增加，同時又可以整個生病系統扣吓血咁。
變咗呢補給同隊友就好重要喇，始終隻Game唔係講緊一個人玩，制定戰術好重要，包括道具，路線，合作等不可缺少，你裝多又唔等於Win到 ~ 又可以增加多D不可測元素（類似陷阱咁啦，或者埋伏NPC都Ok）
咁當然啦，雨天場就一定可遇不可求，如果是是但但，最後又會同佢依家個新場一樣無分别，所以Game開發商要有心整就真係唔可以Hea整。
玩完幾局輸到Pk先有感而及，無計啦，依家D人勁咗咁多，唔開新場我呢D新手可以點玩？。。
唔知大家點睇呢？認真討論隻Game架，含圖

當然啦如果之後會出D咩 落雪 打雷 颱風 火山爆發 甚至去咗月球度打我都Ok ga
不過開發商未必會出囉，所以近近地FF吓呢個暴雨圖新系統新功能咁先啦～
食完宵夜無嘢做，上黎開吓廢Post R水吹～hehe